關於近日懷疑被自殺，仲有樣野要多多留意

就係屍體係邊個發現，同邊個報案，如果係精心設計，一定會用最短時間清理現場

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

這個可能是在警局內被抬出來棄屍荃彎海
他那些家人出來講話也可能是扮的！

韓國有一個獨立的局驗屍局

香港應該效法 每天公布驗那些罪案受害人的死因及懷疑自殺及他殺的法証報告
他們的權力可以制衡警力
毎次都是一齊到案發現場
可以獨立公報調查结果
與警察公報的不一樣
很多時候所公佈的調查結果都另警察蒙羞